港股呢轉人造牛市會係幾時回調

我睇30550左右會回調，牛證越來越多，近熊死曬就係時候劏牛

好難講 要睇大陸班場外配資玩到幾時

33000先好做淡
而加仲搵頂做淡真係唔識死
上星期就是一例子

至少玩到6月

33000

認同
升市勿估頂
真係好似2017年咁估頂真係輸死你
救得幾多得幾多

傻既 就係多人咁諗
越夾越有 334見

估黎有咩用，你地識唔識玩股票。。
見唔對路咪走囉

Ching sick ball低買高賣咪賺囉

真理 但好多人唔知
市場存在好多鍾意高買低賣甚至唔撚賣嘅人